[A/I] OdinCrown 岩岩上線喇!

事前登錄的獎勵十分豐富，加上遊戲未上線時公開了的角色數量已高達50。對競技愛不惜手的你們，不妨試試這隻可愛版的「LOL」！

又Lol......

初上手 打擊感幾好 畫面一流 刷首抽快

有無中5星? 刷左好耐都無

請問邊度可以搵到APK
QOO度都仲未有
TKS

返工未刷

5v5 d人好撚廢屌 同埋有冇人打pvp會lag機？

5星都幾難出下, 邊個POOL 易中OR有用D?

呢隻 game 都拖左好耐
而家先出
我都收到 email

有幾個pool咩? 唔係得1個咋咩?

起碼有兩個吧? 右上角好似可以轉POOL?

中左兩隻ss唔知勁唔勁 邊到有得睇

2隻
我抽左成個晏就, 1隻都未見過

10抽中雙5星
花術師同有5把劍係身後飛個條女

Btw 5星角同裝都可以買
盛惠3萬蚊

留名

lol 都要刷首抽???

隻game麻麻地

唔知點解完左教學就黑屏

又要扮LOL玩守塔pvp
但係裝備要抽

Pvp刺唔刺激 有冇技術性？

求教首抽點刷

抽到重覆會變$$
基本上玩得耐就可以用錢買晒D人同裝

一開始事前有送3張卷
可以代替錢買5星人裝
5星人好似有2隻5星無得買
5星裝全部3萬

唔似重覆武唔會變$$......
重覆人先係

即係唔洗刷首抽都可以開波?

有無唔係刷緊首抽嘅講下隻game 好唔好玩

一場好快

流暢

唔洗課金

反而我冇3卷

有冇人教下點刷?買左角色太廢

去買人/武
問你用卷定錢買

不過打直玩真係唔掂
幾日貨仔

傳說對決我都嫌視野細
打直係咪仲差d？

打直好處就係方便 有冇人玩緊覺得點

戰鬥橫畫面好似有BUG
SETTING較左但都係打直

屌呀 打pvp要用日本vpn先search到玩家？ 附近的人完全冇

點解要vpn 而且附近冇人玩你點玩
直接參加就得啦

一個字 唔好玩

UPDATE橫畫面係主線不適用
所以PVP係正常

喂屌 幾好玩啵

困獸鬥？

1v1地型一條獨木橋
得1條命死左就輸
其他3v3,5v5就大d
爆塔/城，可重生

一開始送三抽必五星？

都算易有5星, 唔明佢出3/4星有咩用, 正常冇人會5星唔用用4星

角色應該唔洗分星數

我諗當好似lol咁有分順同平既英 但玩落係一樣

貴

有送3咁多咩?

因為 5v5 1v1其實唔關星事囉 其實做主線會送英 1星但好多好勁

有冇打55 1v1會lag

高星 能力數值會唔會高啲？

唔會

係高d 但PvP 其實分別唔大

過完教學有一次免運一抽三隻

中左隻5星女坦

推

有冇人開公會一齊組隊

有冇巴絲一齊玩，開左個公會叫 戰友團
唔想再同d衝塔自殺嘅傻鳩打5vs5

你們pvp係咪都有d卡 打主線就冇

大家有無用開邊隻角色覺得好用?
而家用緊隻人馬弓好似麻麻地咁

仆街10券抽垃圾

Cb個時用花術士唔夠人馬打

武器重要過人

有無人入LIHKG 公會?

就呢個名？定上面個個

用緊妖精弓都唔差

pvp好lag. 你地會唔會

:o 原來有人開左?

幾好玩
輕鬆玩. 快好多

唔一定
我抽左30次左右
有8,9次有5星

不過要搵岩自己既唔易
最後求其一隻5星 + 用送既錢去買

首抽13 武器 (教學3隻 + 開服10隻)
全部都有機會開到角色
而且5星機率好似係 2.5%
幾正

係

不過格食格都幾嚴重
我玩魔法果條女
對親隻弓箭精神基本上輸鳩硬

我無wor 用wifi

唔lag

有屬性雙克？

其實呢隻game 唔洗jungle
而且都無角色可以一開波就單挑jungle 怪
成日都有班戇鳩去磨野
屌你老母磨撚完先得2lvl
出面已經輸鳩左+個個3,4lvl

好撚on9

岩岩入左

me too

屌，攞14個頭都輸，隊友人頭密密送

下晝行開一陣唔玩得
睇下夜D夠唔夠人組團一齊玩

今晚
11點左右ok?

用乜都lag

啲3/4星都幾勁

lag到喊，晏d唔lag再打

1v1 蟲女 拳女 遠攻玩晒
死1次就完
塔又少血
真係垃圾game

幾時都lag

諗住1on1唔lag試下玩，一玩就lag死左

用劍姬贏唔到9-5個蟲女
轉左花術士玩範圍技磨左陣就贏到

蟲女好屈

邊隻係

4星pick up果隻

885025724 招人5v5 暫時972分

我覺得幾好玩
主打四星sup想揾戰友

入會，search 戰友團
打到火都黎，d豬隊友可以2分鐘送4個頭再送成條上路俾對家

屈人機幾好玩 不過只限一開始 之後1個2個都放蟲放箭

tanya唔好意思，斷左入唔番

贏左

其實5v5要點玩?

我ready 了
有無巴打玩？

我可以
BTW我新手玩呢類GAME求輕屌

第2鋪MISS個招待入唔返

痴線，配左3個神人俾我地，一個送5頭，一個送6頭

未出來gank己經輸幾lv

大鑊，斷線入唔番，赤司巴打sorry,曬左我地個優勢

一遇豬隊友就輸硬，好難翻身

OKOK

其實買武器會唔會出角色?

紅色果句野點解

個句就係講買裝唔會解放角色

嬴過一次4v5, 緊張到爆
一開波仲要3打1, 塔又守唔到, 人又係咁死
叫極都無人幫

好彩下路2v1 都生性, 好快就推左入去
最後險勝

oh.. 明白
第一次2500石 10抽
同埋第一次 10劵10抽之後

再下一次真係有排先有得抽

好多把劍果條女 係咪可以唔洗十抽了

其實你留石都冇用
除非你用死呢個角，但你一樣都要抽裝備

我兩次10抽好似得一兩件4星，你地真好手氣

抽唔抽都得 石可以留黎買skin 佢放3卷可以換多3件5*裝 錢可以買角色

一開始送果3張裝備卷係邊到用

依隻應該用咩武

去買裝買備果度，買嘅時候佢會問你用錢定用卷

屌那星，上到800分後連續兩鋪俾埋廢柴隊友我，幾分鐘每人送5，6個頭，打條毛

虐殺

靠1v1上到1300 有冇人一齊玩

巴打用咩角

基本3星角 龍 炸彈鼠

其實你地會唔會跟佢推獎條線黎打？

唔會,因為通常有條路無人就要去個條路

睇得出好多人唔理紅藍既sun night路相反

都唔知點跟，不過上路應該重要d，近龍

sun路近龍,即係藍隊係下路,紅隊係上路

你老母真精彩，7個8個頭咁送，俾班街場友嚇死，死左就守塔發育啦，仲鳩衝

嘩俾人攻陷左

屌去左街場
3條友淨係去下路，一條友都殺唔到
得我自己係上路俾人夾到cls
插哂旗都冇反應

係啊，唔抵，遲左步搶唔到巨人

我都唔想打街場,d人太戇鳩，但成日無巴打online，無得開團

約定時間去巴哈組都好

5v5 對cpu都lag到喊，點玩

對電腦都lag？咩手機

iPhone 6 Plus
1v1、橫又好，直又好，揀左低畫面質素都好，全部都lag，逼我棄game

尋晚我女友玩左鋪又唔係好覺佢lag

佢sever問題，lag都鸁幾爽架，kick下kick下又殺一個

今晚有冇團約到?

1V1 LAG一下就俾人馬射爆

垃圾game 蟲女企塔邊就嬴

蟲女真係唔知點打... 我玩劍姬初期點頂咁多下.行埋去變蜂巢

唔好打1on1,蟲女玩晒

開團打5vs5,頭先果團輸得好慘

錯圖?

SORRY初頭俾人殺左2次

唔係我手機入面嘅圖

連射弓係咩角..咁癲..

小鞠你跟赤司，兩個推，我單守night就得

拳姬下下都cut我技又高爆發,有佢打無我打 垃圾game

女精靈?

打拳姬要引佢出招，閃左再殺

一見拳姬衝埋去實死

岩岩俾呢條友射到飽哂

撳唔切換裝

小鞠又睇錯summer night

sun night

代表作

人馬好好揪

下次我單night,赤司你同隊友打雙sun,如果2打1好快打出優勢，我單night正常唔會失塔

sun 同night局局唔同，每次要睇下左上角小地圖d英文

留個名先

你地打5vs5唔lag咩?
我lag到唔想玩

間唔中除非遇到對面network差,如果唔係都冇咩野

farm 夠就衝去OTK 啦

5v5 你地今晚仲玩唔玩
我淨係識玩魔法果條女
1技射2炮
2技射心心吸引人

可以1v2 單挑唔失塔/死

點樣買skin?
咩叫放3卷多3件5*裝

要等下SKIN未出
你買裝找數時可以揀用券買,正常每人都有3張裝備券

遠攻冇問題
問題係玩近戰初期點頂幾隻蟲+蟲女打,行埋去只有放血,塔又唔識打蟲

係wor
仲未買添
唁知買咩好
唔識日文睇唔明d 效果

係既
虫女基本上守塔磨時間就draw

換左新衫

有新角?

技能好似一樣.好似只係換左件新衫

今晚有冇巴打5vs5?

me ok

岩岩加入 用緊隻鬼爪女sup都幾好用

隊友係咁送頭 以為輸
我同2個隊友打石頭人跟住返去基地
隻石頭人爆埋對面基地

隻野勁
反擊靠佢

30lvl 都唔知有咩特別
無加成

刷首抽刷到傻

同埋一直都唔知2個pool 有咩分別
又唔係限定角, 又唁係活動

5分鐘一次13抽都傻?

點先有13抽？唔係一開始三抽？

有D角機率會唔同

拎埋禮物箱個D石

姐係如果我抽完3抽，之後繼續玩就多十抽？

明白

有冇話邊幾起手會好d同要幾多隻ss 先開波？

呢年呢隻有冇人用過？

隻

如果有2至3隻都好好
跟住你去打主線/玩練習mode試下邊隻角岩自己操控風格
同埋其實唔駛一定5星
你舞得好既話低星既一樣好勁

我冇呢隻

繼續擦首抽

似lol 納帝魯斯

ss ? 咩ss ?

本身送一隻已經好勁
抽多1隻都夠玩
抽多無用, 一次用得一隻

咁多幾種唔同類角玩下都好唔駛咁悶既.

有無得搞做英文?

冇

首抽可以嗎？

發覺唔洗刷角色首抽 啱自己style比較緊要 我見頭100名都係用1星 3星 裝比較重要

去玩幾鋪試下岩唔岩自己操控

u got it

呢件買唔買得過？用權女，有咩裝介紹？

有冇人今晚打？

其實sun同night 點分，我知咩係jungle support

sun近龍
night近巨人
因為紅藍隊會調返轉,所以睇地圖會寫明分到

好似幾正咁

試試

近既意思，你係指角定怪？

藍隊night係上路sun係下路
紅隊個地圖就係照鏡咁相反(因為大家畫面都係左下出發)
咁龍同巨人都會係上下路既中段附近出現

on9 game
3把4星20%吸血刀+符文全上攻擊俾人禁住黎屌

咩角

係我俾人禁住黎屌
全部人一set一樣
吸血+攻擊符文+小紅帽

仲有冇人玩？

有玩既
新年忙拜年

同埋我會搵台仔一齊玩下,可以約埋一齊打

拜年冇人打？

打掛場真係唔知自己打緊咩

街